點解商家會容許港共比疫情擴散?

ON9?

因為商家都冇執政意志？

我都想知

點解容許比人攬炒？

人死得愈多 個人口問題先愈易解決...
有危先有機 上位者深明呢個道理
商家佬大把高級口罩喺手 驚閪

依家咁既時勢, 你有錢都無用
林奠有既係3萬黑警, 有槍有炮
萬一支爆, 香港成為獨立自治地區
林奠只會成為超極權政府, 香港人都係唔敢反抗

有錢佬反送中已經預左蝕，做晒對沖，驚閪咩

商家坐係度收錢，驚閪
租繼續收，貨繼續賣
死都係死啲冇能力既基層員工咋嘛，死左咪再請過

老實講
林鄭真唔爽可以返攻大陸都唔出奇
班狗既裝唔會輸比解放軍

可能仲好打D 日日出黎練點殺人

唔好意思 借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

因為錢是國家的，佢地邊敢得罪習大大曾生就係人版，唔聽話咪搞到佢坐監

間間公司都要送比中共
港共需要商家容許？

唔係佢邊有生意

賺盡佢拎去國外咪得

因為商家都冇權
主要依附共狗而生
你睇旅遊業求政府打救

抵撚死，自己投票自己受
有咩資格出聲

有生意係大陸邊敢出聲, 一陣被人封場

有錢既諗移民唔會同個政權鬥啦

商家佬破產

唔敢得罪中共
就係咁

奶得共多 變on9

有錢到郭氏咁 都要坐監 自己諗
李氏都要走喇
馬雲 馬化騰仲要分身家
商人力量係土共面前微不足道

因為華人就係垃圾

因為商家佬就係最縮骨嘅，冇見識過呢幾個月d商家佬影都唔見咩（誠哥除外），明明自己至係最大受害者。所以寄望呢班人幫手其實真係晒鳩氣